乜學獨聯班友除左炒中資股同淘寶，仲有人係大陸教書咩？

拿拿拿唔好貼我係打手公司做果張相就話我係五毛呀，好似有人係大陸打工架

有咩問題？

唔係呀話？傾下返大陸玩都五毛，上去教書又無問題

總之依家嘅標準係炒中資股玩淘寶wechat返大陸打工都冇問題啦
但係上大陸飲喜茶就等於五毛

蔣仔親戚係大公報做入學獨聯就內奸

搞手係大陸做野就得

上大陸玩->俾錢大陸洗，出賣香港人
去大陸打工->賺錢支持香港獨立運動，又令到一名大陸人搵唔到工

你有無笑

認真

係咪會留個頭版俾我？